Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 89 窮學生求完夢

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

===================================================================

窮撚求46 47夢

見到Y拍anakin都係原價加三舊幾，有d心動

新po留名

覺得可以再平啲

Lm

對比起mavel系列，炒價好似冇咁勁
親生仔系列會唔會真係qc好啲

Shf幫到你

原價徵所有合金iron man
學生求完夢

唔該晒

呢個理由曳咗啲

建議各位巴打唔好比最新近d電影，展覽沖昏頭腦，唔好用太高價後追，例如46，47，內戰隊長，好多人三分鐘熱度，好易出事.市價仲有好多平價野可以試玩下先，自己再預訂，睇下係咪真係鐘意長玩.AOU好多貨都係接近原貨，43同45收隻二手玩住先又得，mark7而家都只係+$400都收到

好多人strong hold緊，睇下主體會唔會再有補件

但43 45 個質素同46 47差好遠
隊長都係 ⋯ 而且aou 隊長⋯仲用當時幾好的idea⋯磁石盾 但又on99地 搞錯 兩邊正極 兩邊負極 永遠彈盾

個人覺得46 47 cw ca 係值得珍藏 無買錯⋯

咁我後日先出糧

呢堆價高係有原因ge,的確係高質.不過新手未必清楚，平平地玩住43，45都唔差.要高質，mark7，WM同50都值得訂，價錢起馬未算過份

有兩隻希望到時出貨會改 IRON GG個4隻爪唔係全金色的好似 希望佢會跟番電影型好多

同埋隻黑豹個素體身希望可以改番大隻小小 而家太silm好似好瘦咁

Iron Spider 已改

希望快啲到！！我手上既單應該佢最快到 好興奮

43，45其實都唔平，差唔多3000先有
況且我覺得玩im真係深坑
一有第一隻，好大機會追第二第三隻

講真要修改既角色仲有Thor

巴打最後幾$齊50+dlc set？

應該差唔多$2800?

把斧要改返大大把先得

如果唔急，一定係mark7啦，高質又配件，又有代表作，戲份夠

無齊到 係有巴打好心放左dlc俾我之後我隻50收唔到。。。

差好遠咩把斧

太細把

岩岩睇完圖又好似真係太細

好想追返，但手頭緊

黃臂 可唔可以快啲發貨

made in china?

建議返大陸走轉，包送包裝一定平過香港

收到支鼓油 , 但隻雞收唔到
慘

9700

手持mk7會場首日首兩小時單strong hold到派貨，應該第一批有得玩

依家50 都唔知幾錢收好...希望D人過左3分鐘就放單

on9價...依加整櫃d人真係當人lulu咁水
唔識既真係咁就比人水鑊金

我願望係有一個玩具熊貓果種display櫃

成皮野

有訂DLC 但冇訂Mk50果堆真係企哂喺度

Loki唔該再執執個樣佢

咪執左

問左唔會再開，過左17號就冇

再執

冇50單係手但訂dlc係咩玩法

逼自己收單

動漫節似好多

開左成個星期先見到呢個問題 不過由佢啦 唔太影響

前幾個post 上面某位巴打影既呢幅吖嘛
感謝呢位巴打先

Joker ww 50都有人話想佢再改下
我想佢再執下loki有咩問題

都係既 收訂啲官圖真係

自己補返d色上去啦

只會越補越衰，係後面睇唔到就算啦

啱啊 有幾何會見到佢後面
同埋我個隻衣領都有啲sad 好似有啲唔對稱 可能我個隻長期向左望壓住個衣領先覺得唔對稱

今次d qc真係

趕工出事 好多都好似中sad 特別個衣領位唔對稱

呢間野係megabox 之前去睇到

之前抽mark 7落咗屋企人名
點知佢地唔肯去話晒錢
話唔去落訂

點解唔用自己名

佢有呀 早排先係到賣wm mk7

4千幾蚊淘寶好多選擇

而家啲炒家揚到

我就唔想你地一個人都無炒

mk 7 真係好正呀。。
希望遲d 會再有得開啦

淘寶果d全部都有框

三上巴無抽到

+$400都係普通首日，而家唔收，遲下就好難講

三上巴點解唔抽？

大把人話自用，窮人自玩，非炒家，博人平賣.轉頭又市價賣返出去.一邊屌人炒狗，一邊就市價賣野話回血

由其是玩HT最多呢啲人

大家唔好會錯意 我只係講佢有訂到 早幾日仲賣緊
我並無針對任何人炒賣

都係笑佢咁揚啫

揚乜野？
張單我自己上網抽返黎
又唔係偷唔係搶
又唔係平收高放
要唔要出埋黎原價俾你呢d真玩家？

所以市價賣就岩，唔好中伏，除非真係有交情，否則話之佢千百樣理由，都唔會理

呢度d真玩家好清高
你手上多過一張單都係炒
應該要自費搭車攞張單出去再原價俾佢地自用

又唔係話你
咁緊張做乜

我無啦啦俾人屈炒家

有冇巴打依家就出左去排?

從來唔會屌人炒家，反而好佩服佢地，夠膽大量入，一陣好似45咁，變晒蟹貨，壓住一大堆錢，最大問題係要搵地方安置咁多貨，如果炒得起，抵佢地賺.如果普通玩家，訂幾隻無問題呀，自己承擔風險

與其話人炒
不如屌信和擺出黎吊水魚果d鋪頭好過

之前真係有巴打原價放左張DM連車既訂單比我，而我都真係自玩既，唔係個個都咁衰格嘅

咁係因為dm根本炒唔起

Ching不如集中討論返hottoy

好

我會12點9左右去

其實炒唔炒都唔係大問題
最緊要唔好想雙重標準
自己想入既時候就話自己真玩家，求完夢，要原價
到自己訂多左張，炒價放就話自己回血幫補下
哩d情況先係最講唔過

下午4點左右應該最小人

AGGER 呀CHING

之前呢度有巴打原價放隻AOU 隊長比我

我諗呢D係愛啦

請左半日假 聽日下午上20樓訂gg wm mk7

放工先去都得啦

希望今個月會開埋Bucky

請問20樓有得walkin訂mk7未

我驚勁多人排
諗住食左午飯再施施然上去排隊

普通版都唔開大貨訂？

唔開呀
講你又唔信
自己上去問

Thor應該值炒成千蚊

咪講左好多次剩係得上網登記買，完左就真係完架啦

有無人等緊46隻新色 新色唔洗食炒 但都係覺得爭少少野咁

Agger x2
炒十隻係炒，炒一隻都係炒
個個都諗住炒一隻幫補
咁散戶既力量就肯定同大戶不相伯仲
根本就係散戶同大戶齊齊抬價
幫揸得最多貨果個做大贏家咁解

係20樓 嘆冷氣

有呀 但仲未排到入後樓梯

放一隻1:6 嘅玻璃/膠櫃
大約 幾x幾x幾
唔該ching

其實問 長 寬 高 size, sorry

你寫到我第一眼睇到以為你放櫃

sorry ah ching

lm

有無今日中既巴打排緊

咁早就18😂

如果把斧改返就完美

把斧 連外行人都覺得個size差咁遠 冇理由佢地自己生產會睇唔出

明明把斧有半個身咁大把

陳老闆

隱性gay因

會唔會有人想要mark7普通版

Me

睇睇下覺得bw幾靚

+how much 收

坐地起價點玩

收乜

Mark50?

係

mark50

+100

不了

現場 update : 17/f

咁你開價啦

啱啊 我想入joker所以放

我寧願比多小小，大家爽快，方便交收，都唔想慳1-2百，比人撚狗咁玩.巴打慢慢收呀，唔好晒時間同呢d人買

佢開我1900我即要左 約佢7號交收之後佢話有人2000收 已經好爽快

Mark 7 今日單+400
得一張

Fb group?
咁樣唔係會比admin踢架咩

咩日期單要咁搶?

屌 啱啱講完DLC 轉頭我個朋友同我講佢原價收咗

無講過

最撚憎話咩價高者得 明明約實好哂
轉頭同你咁樣講 哂9氣

我自己之前放shf wm3 同人傾好咗800放
有人開1200 我都冇放到比開1200個條友

係啊facebook.. 算啦廢事爆佢 自己上嚟呻下算

咁唔方前

D友可能以為包埋主體

我只可以講 我有啲失望

應該都係

[/quote][member]如果真玩家要收黎自用都收動漫版啦DLC 啦，多個戰損面具喎［/member][/quote]

唔見晒啲單

做人最緊要對得住自己

正常都應該係咁，無謂為左一百幾十出賣人格

人格

有冇人放前期iron gg單

動漫節版炒嗰班都要留黎自己玩

聽左你既可憐身世之後，唔會再笑你喇
有時間進修下自己，咁後生做商場保安做過世咩
有閒錢孝敬下阿媽，一個女人養大你兩兄弟唔易
要講講咁多，自己諗下

人格

你班傻閪有咩

諗下自己做過d咩，做緊d咩
先理直氣壯，唔好出賣人格你講架？

我點做都對得住天地良心先
睇你班臭閪幾時有意外

呢啲真係仆街來
為左一二百岀賣自己誠信
一係你講明價高者得，唔係先到先得啦

fb group係咁上下，所以有唔公道既地方舉報左先，等條友少個地方搵食

同你無咩大怨九仇
你繼續網上兇狠
記住自己守緊行為，再衰就留硬案底
你到時續唔到保安牌就聽乞食了
廿幾歲人，自己諗下啦

屌上面又做乜鳩

又有花生食

題外話，香港係咪未有infinity war買？我見外國已經出左碟

係lor無仇無怨，我兇狠我既事

你班傻閪無仇無怨由舊登追到來連登
唔覺得自己好撚on9?
定係覺得同果班人一齊吠我叫稱兄道弟？

你學人講人格？bullsh!t

14/8

都係果句，諗下自己做緊乜

諗下你班傻閪朋友做緊乜

你自己都講無仇無怨，邊個吠邊個先心照

最慘係唔知有咩花生

謝
一出即買

一早block撚哂無興趣知

睇完維尼與我想買隻winnie the pooh

真係好能煩 佢地嘈佢地事 又要逼我地睇

有得訂啦喎

條友俾人放左飛機 問翻我要唔要

算啦無謂做到咁 大家都係求開心各取所需咋

佢撚完你仲要幫住佢

等到17之後大把人搶住收

話要

然後再放佢飛機

唉鬼叫好想要食少少炒 又收到咪算 唉

無乜骨氣

自己開post收，大把人pm報價，到時再慢慢揀，可能會貴1-2百，但應該唔洗受氣

咁就到我俾人唱

係佢失信先既 邊敢唱你

你唔能夠保證佢今次唔會放你喎巴打
到時你出到去佢先玩失蹤你又點

陳太丘與友期行，期日中，過中不至，太丘捨去，去後乃至。 元方時年七歲，門外戲。客問元方：“尊君在不？”答曰：“待君久不至，已去。”友人便怒：“非人哉！與人期行，相委而去。”元方曰：“君與家君期日中。日中不至，則是無信；對子罵父，則是無禮。” 友人慚，下車引之，元方入門不顧。

有係兄師 放iron spider

咁都無辦法 只怪自己柒碌

香港有你啲咁既人真係好

你真係冇得救

3000 dp 已經知道無

我諗住新入坑交下學費係緊焗

等巴打包膠

有無人報告下20樓咩情況

好似啲港女揀仔咁

嘥撚囇學費

大佬想唔想要47

hi
初黎報到

收咗dlc啦？

咁多日子，咁多人賣，水位自然低

有冇巴打自組過tom holland
有冇推介

點都小貨過walk in任訂.mark5任訂幾個月，而家又係炒

丫屌你口人

一派貨咪又係4000 都有人接
啲人咁心急放單

手殘，想話屌你又提人傷心事

因為唔係個個有耐性投資d單擺到下年年尾

好急住放咩 ?
Mark7就好似巴斯光年，咁你地知唔知巴斯光年，下一句係咩？？？

個個想即刻執幾舊水就算

一飛衝天

今次其實都幾嚴，我見到個查到唔係本人都唔比佢排隊訂

新嗰幾隻合金iron man 4000係鐵底來

而家咁平放 遲啲啲人實後悔

係20樓岀面排 15mins搞掂

其實睇番都唔係真係好多人抽到 17之後個價一定升

Mark 7 WM 炒到fat fat

想問下普通版係咪都係1.5k訂？

wm應該都係炒到四五千左右 7仔肯定步47後塵

如果炒到依個價 我會拎黎換我無個d IM

mk7換47有無可能

我啲mk7咁靚，唔同你換

未必既 46-7開訂 Hottoys低潮期 訂量少 玩家訂多
好難同宜家比較

係炒家低潮期姐，唔敢入貨咪冇現貨流入市面囉

全新47換你二手mk7

全新買少見少

等佢2.0版本 有既話

你加2千就同你換啦

無架啦

仲細過我細妹……

講緊乜講到商場保安果邊

有人見過佢係某商場做保安

咁撚生面口都衝入來講d無關痛癢既野
你知唔知個柒字點寫？照住來寫

下年有排收貨

今日真係算快 1點左右到 係17樓 跟著半個鐘左右上返20 入到去訂埋差不多2點 係之後玩換貨比前面條友攪耐左

係唔係都係換CA

哦

wm他朝有日可以既話我都會
mk3要買番唔難
7子最搶手果2隻都無

最搶手果兩隻係5同6？

我已經準備用Mk7 換WM同Mk6

係4，5，6

訂多隻拎黎換野都無壞

想拎wm mk4換im mk4
個冬甩好正

追返post睇好撚無聊真係 講ht講到人地現實生活做乜7
你地幾條友都係死返出去圍喂威

8點先上去會唔會唔比訂
今日收七半，飛的都要半個鐘

應該8點前都ok

恭喜

其實原子真係有開post同仇家嘈 但唔知點解我推極都推唔上

又多隻狗

人地開埋post比仇家嘈都要過黎聯群結黨拎尾彩

唔好咁幼稚la, 玩個玩具都日日見到你地嘈, 重戇鳩個問截左訂果班

好撚煩，私人恩怨咪自己搞掂
完全唔諗下影響到其他巴打討論hottoys

成班仲怨婦過怨婦利

最on9係po封咁既信出黎以為嬴左 唔知以為小學打完交俾老師叫去寫道歉信
雖然實際上唔知發生咩事，但係一睇就覺得報案條蛋散係俾人兇完或打完淆底報案拎尾彩
封信都話祝你身體健康笑到仆街

有無資深巴打講下咩事

其實我都唔知佢地做乜鳩舊登狙到來連登
有個今日都話無仇無怨但狙到依加

btw,講返ht算啦

Lf2

你唔好扮到受害者先得
上面我見你串人「人格」在先

我唔會扮，亦都冇講過自己係受害人

點解我串佢人格，因為佢有機會就噬我，繼而佢d同黨就會衝入post搞事，仲要講無仇無怨

睇完iw先入坑既我表示過左咁耐都係3個月 5月頭開始訂iw既ht直到而家玩埋合金mk7 好似過左好耐咁但都係只係過左3個月..唔好計隻mk7咁新先 最快有得玩都係隻黑豹 但6月先訂唔知會唔會好耐都派到我

尋日收左隻mark3 1100$

diecast?

依隻

點做到

1100 咁平

1100勁平

咁抵

咁正

話時話聽日終於有機會拎到tron man 去整

其實隻home made suit gg 係咪麻麻，都無咩見人放/徵

衰啲咩

其實通常等幾耐先派貨 有無試過一次過派？

衰依到

用水捽多兩捽甩埋色

算吧啦

換完又係甩

star war

咩叫偽首日

本身唔諗住攪..但係過唔到自己 玩都未玩就咁既款

係咪8月4

普通單首日 4/8好似係

FB勁多原價單 game 既通常唔多受歡迎

Mark4應該唔會跌得去邊 全港先得600隻
Mark3衰就衰在條腰不可動

即係marvel嗰啲唔會？

neon tech唔只600隻
仲有唔駛訓街任訂果堆vip

條數點計
一定唔會得600隻咁少

home made suit喎

隻野係咪淨係亞洲有？

A1啲雜兵咪可能一日派晒

我之前隻deluxe gg 係最後個批訂，遲首日中概3-4個月

睇錯tin 自膠
以為講左新個隻sorry

Vip有得任訂咩 唔係得五百隻？

vip緊係任訂啦唔係要vip做咩

sw vip就只可以訂sw限定

原來真係差咁遠

新gg

gg特別難整所以先要等咁耐

套suit好似無變

但係vip有幾多個？

Vip冇限額

放心，一定有
冇新suit冇得出玩具

yondu 咪全派

其他頭尾唔會差得好遠，係蜘蛛俠先特別耐

可以一個人訂十隻都得？

一個vip一隻

香港vip有幾多個 點先做到

有幾多唔知
不過年年都會開放vip申請
訂3隻1/6or 1/4 + 800蚊Cosbaby

好似DP咁 改少少又可以出

今年快啲公佈點做vip

Tom Holland 著緊舊suit，可能中途換

佢有限額
上年100個
先到先得
今年咁多人落坑
肯定又好多炒狗mon住

HT 出哂兩套

冇啦冇啦

之後可以續會的

唔係一開波就鋼鐵裝 ？

但係gg仔套suit好難自己update
真係得舊衫同iron gg

dp有改咩。。

黑

叫聲UNCLE TONY 就有新衫著啦

有。。。想要

愛啊

我自己抽到喇留翻俾其他巴打

留電話please
打電話係[secret to Howard] [/secret to Howard] 入面

[secret to Howard]2180000[/secret to Howard]

時間夾唔到
再放過

我諗會話Tony Stark死前整定幾套，或者一套nano suit會自動upgrade

咁我隻hottoys都自動upgrade please

錯失機會了
唯有下次

今日y者多翻好多50單

y拍

50 定 50dlc?

可能爆泠banner博士幫gg upgrade

岀到nano tech.
咁想點變都得啦

可能tony見banner 咁廢
幫佢整iron banner
係入面爆甲
變iron hulk

mark 50

可能wakanda

入兩隻 一隻display 變形 一隻display 人形

真有錢

岩

錯
係一隻人形 一隻pod 一隻戰損

壓價要囉 出到嚟先潤佢

其實巴打們可否一影你地既珍藏俾小弟欣賞 想一睹大家既珍藏

得3隻係手...

我仲就埋佢時間地點交收 好無骨氣

等我去馬會提款買3隻

都想睇下

價格零變化

無新野呢個setup放左好耐

有冇人想收隻antman 2.0 缺頭雕
平放

好cute喎前面兩隻野

好多人回血冇咩貨係手

我得三隻冇人玩既SW白兵

eq咁低做保安好危險喎

叫你個fd唔好周圍辣火頭
咪唔會俾人搞囉##haha#do

好心你啦
有無檢討過你自己呀
成日喺度串柒柒吠人
我分享下意見都俾你話專家
俾人串返就話人針對你
乜撚舊po過黎野聯同結黨搞鳩你
根本就係你去到邊都得罪人

呢隻係mark幾？civil?

邊6張？

Mark46 又想入埋？
DS CA WM 50 DLC Mark7 Thor

Star Wars 真玩家

一入就46打大佬

想問問而家咩價錢先收到, 可以換衫個隻Hot Toys : Guardians of the Galaxy Vol. 2 - Groot Life-Size Collectible

揸住碌咩

今日排時見到有個男人帶埋2個老人家去訂⋯仲要排後樓梯⋯⋯⋯仲聽到話全set可以放1200⋯⋯有無咁等錢駛呀

唔想 不過47有 等50到手再算

香港係咁
四十零歲用老人八達通都見過

舊相

等睇止蝕離場

拿，我唔算識原子巴 唔好意思依排已經少蒲頭 就覆下你條撚屌
我地只有HT上既交流 唔同你地班撚屌咁入黎講埋D 9唔搭8既事
你條柒頭唔好再懶醒得唔得
雖然我唔知你地班柒碌邊個告邊個，不過如果我打完你一身再寫返封道歉信祝你身體健康依家又乜事都無 聽落去依個結果好似係你地班撚屌俾人做完一獲金既黎拎尾彩多D

幾錢追左

homecome im

47追左幾錢

畢畢米皇

米皇畢

蜂哥啲雕仲貴過我個人啦屌

幫老人家回血
老人聽到賺千幾蚊仲好力精神過你啦

哦 原來果日動漫節走埋黎舉中指就係你地班傻尻 重細咩，小學雞

聽聞你個碌假撚整花左47個屎忽喎

幫老人家放血咋？

有興趣 唔係有

送隻46黎得唔得

好心你啦
遲左咁多又撩返起
死出去嘈啦

仲唔追?47值得擁有

慘鞭屍 我見係homecome gg 想一套

myking
而家暑假呀
要同班fd出嚟玩中指呀

好耐無見過法包了

shf得唔得

召喚法包出場

46真係幾靚

舉中指以為自己好威威? 傻鳩 成班笑緊你咋

47呢

笑撚死果日條傻尻沖埋黎舉原子巴中指，係咁小老母，我重心諗做咩尻野。
原來係傻西

有眼鏡+齊件都好靚

ok

雖然都靚 但可能我唔太鍾意銀色IM
所以會覺得46好睇D
利申兩隻都無

屌，我排後幾行睇到live

梳呀威巴

我好賤呀。jpg

打狗點會嫌遲架

48，49都完全無見過

而家呢個數只買到二手

近期睇FB都仲係5字頭

吓 屌啊原來舉手指班傻仔係因為咁......

好想追46 47 啊

我錯失左睇班柒頭既現場live

最高位時放左46
即刻追左3隻其他ht

47二手5000都搶住要

果d乜信物信都唔關我事
但果條柒頭之前已經無啦啦吠我啦
我都係講下ht姐
我評下集1/4bbatman佢又唔妥
佢踩隻 uv mk 4又無問題既
呢d人神憎鬼厭都有人撐

依家二手市價幾多

好撚好笑 細路咩 舉中指

果時我都唔係幾好意思望
they are "special"

當睇小丑姐 無問題架 人地又咁厚面皮係咁多人面前舉中指 差小小想行埋去比錢打償佢

最高峰見人6000收
岩岩IW 上個排

頂
睇唔到好戲
唔係可以打賞下
好厚面皮先可以咁多人面前舉中指嫁

47頭得唔得

46 同47 係咪一樣咁多燈？

有無巴打可以list下邊幾個lf2
想一次過block晒

屌 lf2

怪俠一碌鳩

iron spider 係咪冇得訂啦

重睇完黑豹就想買豹爸, 有冇巴打知咩價位到

睇下Sideshow有冇

幾錢收ar?
驚咩

賣咗隻deluxe gg又入返

見到啲mark 7,wm,dlc 賣唔出
有小小為啲散炒擔心

check完 冇
利申 岩岩睇到熱門呢個post 多手入黎見到iron spider好正好想買

順便想問下呢隻係幾耐之前開始訂嘅

WOW

Iron spider真係正 3個頭

我得好少
佢派iw我先多

4月20首日好似係

有冇人見過1/6 的單車

Iron spider都多人唔訂，話爆皮，不過咁經典又特別，唔訂好浪費

想收張前期單900有冇人放

我賣完47都入番

咦原來iron spide首日係4月尾
咁我11/5都算早喎

好渣

有冇巴打放 mk7

咁都忍得

約佢遠一遠再飛機佢

三個一set賣個啲？
mk7 WM應該冇理由賣唔出㗎
今日20/F訂時
都有人keep住walkin入去問係咪冇得再訂mk7

Facebook 而家太多人放
想轉個手賺幾舊啲散炒賣唔出
好多post 都冇人覆

玩左咁耐 都無試過話報失呢個問題

如果班垃圾一千幾百都要呃 都真係社會上的廢物 垃圾 ⋯

都係講個信字

再加$50保平安

抵啦 岩先仲有堆炒家話咩自己能力訂到 真係祝佢放到哂

唔出奇
你睇一千幾百鬆
有人睇得緊

太多人以為有得炒就即買即放 以為排半個鐘隊就有1000蚊執 結果mark 7 wm 各加500都放唔出
貪字得個貧

好有米啊

Hold到出貨

啱啱上去睇見到有人放4/8 各+350
俾人秒要咗

如果出四手怪，有冇人買

仲有之前睇Howard 個訪問，話想出Dark empire 個 luke ，希望真係出~ luke超型

你係咪講緊GG

Avg3 d 四手兵仔

Must buy

去到現貨，肯定有排炒，下年仲要復4上映

以為講緊肺癆嗰位

買兩隻俾人踩

收唔收Loki 單好

之前唔訂既原因係咩先

皺紋

46我會追價 不過站時仲未回到血

動漫節實物改過個頭雕，係好過之前但都唔係好似

追，750左右會有
雖然頭雕未話好似，但可能係最後一隻loki
利申:訂左

而家改左樣 有冇解決到你個問題

無圖無真相

就係改完先心動 寧願要佢多過iron spider

依家追+200有

出eu機會好微
不如出番canon先啦 ep8呢endor呢

後追左佢

超正。
型過ep6好多
雖然ep6 luke 都正

有ep6 Luke都會屌

追吧 到出貨又比人煲

睇下有冇師兄想放，廢事上FB逐個格價

之前訂得都係有愛

巴打幾錢追？
訂左deathstroke有d心郁郁想追
但個大脾位有d礙眼

你直接徵，應該好多人揾你

我都想要 有冇人放

之前個個都講訂thor就要連loki嫁啦

試下先先

1200

之前個樣咁 都去訂 應該真心想要

1.0同2.0個炒價入唔落手

小心有人mon group

好想Hottoys一次過開埋Bucky同starlord 3.0

一齊集氣

bucky應該好快開
starlord佢果隻display都係2.0 黎

開Star Wars
Ep5 Han Solo
Leia

Padme

手持mark 50 完全版
但心中最愛係46
但真係天價 玩唔起

唔係2.0嚟
件T-Shirt 唔同
腳眼位加咗噴射器
造型同A3一樣

師兄點睇mark47

Starlord 3 等到avenger 4都未必出
Bucky就可能avenger 4啦

到出左現貨，就會唔同感受，係20樓睇full set mark50,一日都未必夠玩，又可以得閒轉下pose武路,最緊要係平！

有相

50完全版分分鐘貴過46

Bucky其實大機會，因為都多fans,加上出左新頭雕，成事機會大

佢出starlord可唔可以出埋Drax2.0
想齊gotg1既gotg

其實連vision,sw同falcon都有3.0，不過應該睇反應出

已有
話鬼知佢再版定點

Bucky

多左腳果兩支, 唔講唔覺
冬兵就大, 成隻新的一樣

出Buck 好過出垃圾累街坊豬隊友

Vision應該唔會啦，無野改，重點係銷情麻麻！SW都5050.星爵同冬兵就大把人訂

有冇巴打知iron spider大概要幾錢先收到

falcon出就可以免食炒
不過我諗出唔成多

冬兵直頭正到嘔

Vision 今集柒到咁 都幾難有人訂

Falcon係套裝改左同槍唔同左，呢隻可能都多人訂

1000-1200左右，視乎日子

仲有留咗鬚

我見全新有人放1600，
但無人理佢
如果1200追到下次出糧考慮下

第一頁唔係話iron spider要1590嘅咩
點解收嘅價錢仲平嘅

Vision出灰色跪地pps

1000應該得，後期單，得閒去FB周圍搵下，入多幾個group

呢隻要入
同arkham knight 打
之後arkham city batman同joker一齊display
Deathstroke 同DCEU肥bat打

我諗大部分師兄都想齊元祖四巨頭，不過隻gladiator hulk買唔落手，希望avg4嗰隻個頭同關節做好少少，有埋衫都幾有特色

訂單1000-1200，尾數1090
所以你1000收到訂單既話，都仲要比1090先有得玩

佢出就死都入

gotg2隻Drax都未出，仲等緊佢齊team

原來係咁
新手學到野

如果雙頭，一個冷靜一個咬牙嬲嬲就正

EP6 我反而麻麻，
但呢隻出必訂，仲有必定成事下面個隻

HT應該係比1.0嚇怕咗
之前1.0係死貨嚟

Shadow Luke

買hb2.0或者等avg4
不過hulk始終唔著衫型d

冇著衫嘅角色除非係hulk thanos呢類，否則關節位出左黎好唔自然

雖然係咁
我都係屌咗隻現

唔使講嘢 即刻

希望唔係exclusive

好想擺到主席同Thanos對打

果陣仲未識ht
行過新世紀見靚就訂左

呢層專放天價野

幾時開訂 真心想訂

呢家mk 7 係咪要上網book左先有

邊追到咁多
我係想擺呢幕咋，
三部曲後DCEU轉左人已經無乜興趣

呢隻唔知到時幾錢

咁仲唔買？

係呀

Dlc都千五，呢隻唔會平 可能仲會出隻diecast維尼呢

冇，完左，之前兩個鐘已經full左
建議你收單

邊有錢呀

依家啲單好平

我覺得呢隻好得意

+400都應該有，太多人訂

唔知用咩料整d毛同關節

親生仔快d打尖開訂

我係女人都有骨氣過佢
寧願唔要啊 就算遲啲俾多5000其他人賺都唔俾你賺嗰幾百一千

廢到

Dlc 好明顯就水你地之前訂左果班 博你訂左50 唔係唔追下話
呢隻我估1580 ⋯

1630

好馬不吃回頭草 單又唔係得佢放

佢仲要幫住人嗰下先攞命

ht係咪無出過變形金剛
如果出我諗都幾正

有
不過......

要收就不了

動畫feel味濃

紙箱人？

唔熟唔食

理想與現實

Ps:prime 1開緊訂，22900

ht不如出多少少反派角色仲好
black order

DC同SW豬頭骨

禁下計數機先

每張+300 仲話朋友？
btw 巴打如果唔要mark 7請考慮放俾我 同埋其他如果有唔要嘅

每張+300

DC同SW佔幾多張先

+300每張 廿幾張就賺成6000幾 仲要一次過放車馬費都慳返 真係唔熟唔食

有黃臂 mk50
如果你乜都冇收得過的

一張黃臂差好遠

計返平均可能同食炒差唔多, 仲要食SW同DC,一陣放唔出就仆街, 真係夠朋友

真係有人會訂咩

佢老婆好似靚d

我會訂囉

訂，佢會出先算

黑豹妹出硬
攞緊license

我全部hottoys係晒呢三層

個櫃好靚

Roadworn Thor

巴打 你隻自組Peter Parker 有冇link

自膠 應該係EBONY MAW

巴打記得我啊 真心需要
如果你有唔要嘅
留名dp 2，mark 7

其實 ... 拎到
真係收咗先再同大家講 可能我15 16完佢又突然唔想脫坑呢 慳番筆

收完再炒價放

己所不慾 勿施於人

好似冇乜位喇wor

巴打支櫃燈係邊買

燈、Peter衫、褲、鞋、body都係淘寶

黎緊隻Hulk已經唔夠高

Peter 衫 嗰啲 要咩keyword 搵唔到
追左隻Spider-Man 想自組Peter

祝好運

又係必訂

咁我本身都講左要 誠信問題姐 佢咁做唔通我又要咁對佢咩

巴打我有5，都係sideshow訂，有無興趣換？可以既話留個tg

我岩岩見有42 成隻拆散哂黎賣

隻iw4張單大約幾錢先收到？

邊4張？

新果隻War Machine

+400-500左右

fb 300-350都有 大把人跳船

後追入坑，訂咗隻iw thor, wm同埋mark 7
諗緊收張loki單定rocket and groot定係thanos好

要哂

有燈上神枱

rocket追gotg2嗰隻好過啦
iw嗰隻長期打開個口唔知想點

亭無休出黎吠！咬佢！

我有dp2，係咪要？

要乜？

那有錢 窮學生

個口真係唔知做乜勁
不過本身rocket 都少人放

留tgthx

1/4 無限手套現貨咩價錢？見fb個range都幾大

放幾多？

但我想追都追唔到

dlc易追，本體難追又貴

有機會既話 我寧願用舊錢追本體

浪費位置

之前見到750就有

嗰堆野都無特色

反派來講會訂Ghost
佢又唔岀

脫坑 ？

其實普通版係咪好少位 見大家都唔係點排隊就有得訂

係好多人reg左冇去

呢個真啦

少左人訂變左供不應求
發發

tg please

漫畫

有11張單喺手，一件實貨都未有
想請問而家46幾錢倒？

有冇poster

主席幾時開訂？ 我想要首日單

咁快又想去後樓梯聞人臭汗味

到派貨又直線急升，自用就而家好收單，$300-400都收到，現貨肯定唔平

咁鬼多人呢排入坑

多忽然fans
信我年底至年頭一定好多人脫坑

擺幾個月過熱情就放貨回血

大把人覺得有錢執先玩,
當有幾隻係手就會覺得唔夠地方, 放番出去

希望到時多d野破招股價

下年又另一批入坑

全部升 揀左10號打後先慢慢訂

下年avg4, 動物節
個潮有排都未退

之前動漫有大量喎，睇下 sb 會唔會有現貨賣啦

長渣必勝 strong hold

呢半年應該係開始脫坑期

九月到年尾

希望真係脫坑期來臨，到時就執單執貨

開沙鍋

我都覺唔會炒到咁高 太多人訂

前幾日去加名個陣見到呢盒野 屎忽痕買左佢

10月先入，下個月要找返動漫節條數，冇錢入46

MK7 display真係好正 要2020先有

WM同mark7個價而家係肯定最平，咁多人掉單，但現貨就肯定小過wall in任訂，好多人訂唔到.呢兩隻現貨其實唔會差，睇display都已經好出色，出貨只會越改越靚

呢個我值得等，中間時間用留收返其他7子

有無巴打訂過呢啲

膠板小心啲淋哂落黎

換大櫃玻璃櫃或書櫃比較好
整齊企理可以擺得多
HT預14吋高至夠擺

其實起碼16吋先得
14吋擺一啲本身32-33 cm 高嘅已經會頂頭

我試過愛國者連底座罰企岩岩好唔頂頭
如果要擺空中pose可能要16吋高

係
因為我第一個櫃14吋半發覺落完stand已經好爆

前日新書櫃送到，之後出左街買防塵貼
仲諗緊每層set幾多空間擺

係就好 咁多人放應該跌價
不過真係有可能咩 咁精緻嘅嘢真係唔捨得放

買唔係問題
冇位擺先係重點
又唔想變金鐘月台

叫你留TG都俾膠人

見到d韓仔/鬼佬有成間房用嚟擺figure就覺得好幸福

我意思係放單
因為好多忽然fans手上單一大曡 但係現貨就冇乜

我無用tg
你俾我 等陣down

土地問題，哪有一間房用嚟擺figure
除非你一個人住

記住仲有班散戶

已經預左無位擺
唯有放係盒訓下教先

其實個盒好撚大
有十幾個盒開心死

法包有冇訂隻gg

擺放都仲要顧及好多問題
又唔比太陽射得
又話要溫度濕度配合
防潮珠又唔少得
之後又話驚封塵

好難玩

盒又係另一個問題
我都係唔捨得掉

肥西巴， mk7單受唔受？

佢啲design真心靚 啡盒就掉
已經唔係比人屌哂錢買玩具
而係無位擺阻住哂

主席係大陸會唔會唔比開訂

Mark50仲多人訂，而家咪又升返，仲要未計派貨嗰時通常再升多一下
反而唔明啲人即訂即賣係咩心態，急放就一定俾人壓價，自從A3開始多咗好多呢啲傻仔，冇本錢hold單就咪鬼訂啦好心

會呀

會唔會出維尼與我其他角色？

講開又講 各位啲防潮珠邊度買 我行左超市同家局用品店都搵唔到

用返hottoys本身果細包仔

用吸濕包

你要藍色個種矽膠珠？

而家講都無用 要升就會升 avg4出果陣咪又炒多轉囉 之後im唔會再出戲

好似唔係好夠力 試下學巴打用吸濕大笨象先 thanks咁多位

我用吸濕包放入display box個濕度長期keep住30左右

求救！應該用邊隻膠水好

我希望佢重出

頭先見到病人放入魔版1900咋

冇sw系列

會出concept art
last chance

或者1/4

講開1/4，隻joker好彩我冇後追到
反而我好鐘意overtoys個隻
有冇巴打肯放

隻1/4joker衰啲咩??

HT會出1/4 46先算啦 雖然真係想佢出，一定好多parts

巴打啲led燈係用電池定濕電？

Anakin買入魔版好定普通版好

有無人知維尼仲有無得訂啊？唔該

why not both

睇你鐘意邊個頭雕
同有無位擺地台

主席未開訂

唔該

有啊，問左職員就快截，快啲訂

入魔版唔錯

徵iron spider 4月單 原價+$500

16吋好d
起碼可以前後咁放
後面可以浪起唔會遮住

其實我鐘意普通版個頭
但入魔好似抵玩d
件袍靚d又有靚地台

剛剛留意到

所以why not both

唔啦，1隻夠
而家已經8張單係手

暫時睇展品覺得：
面相唔似
上色唔得
件褸太修身
物料太似天件cheap褸

臨近出貨期
展品質素好大機會等如大貨

岩岩食完飯2點上到20樓
冇人排隊即訂5分鐘搞掂

追入魔平d，
單都係1900左右，
不過我係兩隻都有
入魔地台比普通版，
入魔版就著袍罰企

但如果講頭雕呢
另外想問入魔係咪已經派緊貨？

如果入魔版加兩隻白兵係佢身邊一定好正

入魔啦
改左橙色眼即刻靚好多

之前紅色好似唔夠瞓眼紅咁

普通版個亦正亦邪樣先正

其實唔係同一個頭雕嚟架咩

兩隻都好正
官圖影得有d衰
香港未派所以都未真正比較到

上網見入魔件袍，帶埋帽好撚型

差唔多價錢既都係入魔啦
入魔聽聞件袍正過普通
地台本身又正過

雖然anakin有得揸雙劍好型

其實主要係買左耶穌，擺對打pose
如果遲下散入散件頭雕機會大唔大

試下搵人交換
對打一定地台行先啦

但係好平因為而家住宿舍又唔方便買櫃

照買啦 冇問題架

多撚到， 做莊真係控制住個市

Count Dukoo 出咗入魔都可以揸雙劍

係咪古一黎

20f完全無人 兩分鐘搞掂

咁1900入左張單先

講真玩得星戰ht anakin真係必入是但一隻
話曬都親生仔line+候活最滿意

每張賺$1800
30張$54000

可能放工多人
放工先得閒

如果訂16吋左右？

好想要iron gg單 後期都冇所謂

留意多啲 fb post

[member]thx巴打，但見人首日放1200，佢5月尾1000差成個月 200蚊 15,16 ［/member]

首日啦 都係二百蚊

市價宜家幾多倒？

兩隻而家2000內左右都搞掂到

想問下John wick2 係咪未出？
新手見倒想買

Dark side 果隻好正

我都收咗入魔單
呢隻係我第一隻HT SW，跟手訂埋Obi Wan Deluxe

巴打們有無諗過對打既話obiwan地台點搞

隻野現場睇唔係好靚

我要用鉛筆去殺人

遲下睇淘寶，話唔定會見到有廠出

掉返轉..
obiwan用入魔版地枱
ani用obiwan地枱

但係高地戰士其實無上過入魔地台個隻機械人
我諗緊好唔好搵幾級樓梯做obiwan 落機個幕，
但差Padme

想問下而家mark 50 Dlc 單+幾多
有張28/7 12:00

原本得三隻白兵
而家訂埋入魔ana obi deluxe yoda dm 1/4dv

+$200~$300咁上下

白兵真係要有複數先正，
1/4 DV真係好有霸氣

Btw 居然無訂埋dooku

前幾頁見巴打講單要改名,係咪要原買家一齊上架?
我大部份單都係買返黎,想買個保障
定係渣住張單,自己走上去要改名,比50蚊就改到?
新手on9一問,唔好見怪

唔使 自己帶單上去加

下個post名會唔會叫私怨大過天

Thx
會唔會有巴打有興趣武器包？
淨係想渣張mark7自用

冇mk50 但走去訂埋就算吧啦

唔好引我訂
諗住三隻白兵圍住dv
前面放ana同obi格劍

⼀
求教
想收返依隻 其實幾錢先叫合理

寂寞yoda

Around $2800-3000

騎係dv膊頭

炒價係無合理

其實我應該冇位擺對打姿勢
到時攞咗現貨先算

合唔合理真係睇你接唔接受到
有人3000買隻DP1.0都可以係合理嫁

係騎都騎Chew
2/F之前見過有Chew 加 Solo Set

仲諗住佢今年動漫出1/4
一模多用 岩哂佢地啦...點知唔出

比5千玩1/6 我入1/4好過
反正我有位擺

新POST

問題佢唔出嘛

希望howard送加個obiwan熔岩地台

尊狗努力D比負評